\RequirePackage[l2tabu, orthodox]{nag}
\documentclass[
    a4paper,
    BCOR=6mm,
    twoside,
    openright,
    DIV=calc,
    bibliography=totocnumbered,
    bibliography=openstyle,
    listof=leveldown
]{scrreprt}

\usepackage{inc/packages}
\usepackage{inc/misc}
\usepackage{inc/minted_conf}
\usepackage{inc/extra_commands}
\usepackage{inc/extra_units}
%To include the sources in the PDF uncomment this:
%\usepackage{inc/embedsources}

%TODO: titre, sous-titre et auteur
% /!\ frenchbsetup (et une partie de babel ?) par encore pris en compte ici
\newcommand{\thedate}{\today}
\newcommand{\thetitle}{Le titre}
\newcommand{\thesubtitle}{le sous-titre}
\newcommand{\theauthor}{l'auteur}


\begin{document}


\input{titlepage}

\tableofcontents
\listoffigures
\listoftables
\listoflistings
\input{acro}

\input{introduction}
\input{exemples}
\input{conclusion}

\printbibliography
\appendix


\end{document}
